典睇鴨免個名有5p字😂

尼你老母咩😂
其身不正,須令不從牙清😂

咪臭系😑😑

Ching chow名😪

Ching ho ball

以後admin出post 都要有5p提示

Sor 牙清😵😵

十卜Ching

十卜牙

吾系甘牙😱😱

連尼住其實點譯出黎

Ching Ho ball

扑佢扑佢

ching ho ball

衰型甘日吾洗番公，燉系禾重祖喜新
禾重塵加渠刀母許體氣，禾定侵奸阻終深記括頓
邦攏仁奸蛋數谷企，崩到淫增系號嗨森！

請接納弱智人士